睇美國總統大選就好似當日睇produce48咁

😭😭😭

屈人造馬 拉得

你係咪諗太多

報咗fbi 唔洗諗住移民

Trump: 其實今日係我生日

但嗰陣我有份投票

空降總統